［估價］ 老老實實，Tesla 可以升到幾多？

$2000 得唔得

得，要啲時間囉

無問題

上年8月拆股前咪2000囉

無頂 升完呢轉應該會拆多次再升過

Ok 跟

10000usd

Gogogo

應該到一萬億市值就停一停喇嘛...

聽契媽的話

參考格蛇講法，升到幾多，係睇契爸身體健康到邊一年
你買既唔係信仰，唔係tesla，係契爸可以行到幾遠
佢日日咁搏，真係好驚佢有一日爆計就大件事